頭先落大雨條女行埋黎遮我

好溫馨

瞓醒未

肥婆？

唔係肥婆 好香呀

人地見你無遮可憐下你，唔好咁多幻想

有人可憐已經好好啦

係屋企訓覺 出面幾大雨都唔關你事啦

早知問佢拎電話

性暗示